原來李蘊已經生左兩件細路。。。

佢個樣好似唔識大咁 細個好pure好true

當年同劉謙拍拖算唔算事業高峰？

嫁夫隨夫，近年長居大陸，果然個樣都充滿蝗味

不過以老母嚟講，要捱更抵夜咁湊細路，素顏啲皮膚仲咁白滑真係好掂 唔講以為佢仲係得19、20

有無人知佢個兩位前隊友近況？

老老實實 佢個陣仲咁細個但睇落對波都好大咁

個樣劣咗好多

我諗真係有阿伯會拎本野打飛機

都正常嘅身材又唔似14歲
我14歲個陣仲係飛機場炸

佢濃妝都唔掂，好mk好俗

點解會同到何超蓮做朋友

GEM都話地位上有得揮,讀書又勁
哩條MK妹點溝通??

雞味濃

Cream啲歌我仲有聽

咁我諗何小姐都要啲正常階層既朋友先學到點貼地掛

佢啲隊友令我諗起錢七...

原來已經咁多年

細個正好撚多

係囉點解佢同超蓮同Gem可以咁friend

有個H字頭勁撚樣衰

睇緊第一張，再睇下面啲相。。
想像唔到佢已成人母

其實普通樣 係以前有隊友襯托下

我覺得無左gem係到，何千金同李蘊都無咩兩句

14歲咁既樣叫好靚啦下話！眼大鼻高，個樣唔會太成熟又有稚氣 重點由細到大都無咩走樣，係蝗味濃左好多

屌拿星會唔會太難聽，唱到俾人揸春袋咁用力

最左

佢出街d素顏， 真認唔會認得佢

記錯左 最左叫嘉寶 真係好撚醜
H字頭係出國讀書個個

元華

有浸c9味

狗也不屌

豬西

印象中嘉寶讀書好似好撚掂

唔係呀嘛！唔係H字頭個個去左外國讀音樂咩

原來兩個都好叻，李蘊最廢 會考4分讀菲律賓濕鳩大學

又再次證明靚女讀書一定唔掂

外國果件直程冇左影啦

你講最左定最右？

屌,左右不不
自膠
最右

最左反而最好樣喎

呢啲所謂明星可以一樣代表作都冇但啲傳媒又會係咁報佢

屌我比你搞到我都左右不分

童年回憶呢條水好cap

左右不不

梗係唔係啦 計我話何小姐唔同呢啲人做朋友點突顯到佢身份嘅尊貴
成班都富二代有錢靚女佢就唔顯眼㗎喇

用個閪鳩通

呢個都講得通 除左吃喝玩樂唔知佢地有咩傾

Cls 我睇佢打字睇到人都癲

不分

SOR

落老蘭蒲 玩得 咪可以

呢位清好名好名

條女當年係咪得濕身個幾張靚

乜原來呢件都咁堅
果陣三個入面覺得佢最all round
另外果兩件 一件廢一件豬黎

我都覺

不可沒友

中間個件去左外國食洋腸

佢好似有出寫真 o靚模果期 高登仔好似好中意J

佢對腳好靚

其實我乖

佢好似行指揮家路線 見佢鋼琴都好勁

lm

點解蝗國咁勁 可以令一個人住過就會充滿蝗味

細個j佢j到虛脫

你估係連peace雅 綠wing老婆咩
有錢人玩邊會落老蘭

不過超蓮好似由細到大都會追星
唔知有冇關

近期個幾幅圖
睇落塊面微整咗，成個大陸樣

幫哥哥找女友

李蘊避免不過

你係咪同李藴讀同一間大學？

記得當年影濕身照比班道德撚屌到飛起 其實外國/日本好平常

第二張黑黑地色係佢粒lin?

唔係呀？！
佢生完第一件已經即時大嬸樣，
係即時，
而且無番過轉頭

14歲拍濕身封面, 攝影師忍唔住, 當日msn李蘊比兩舊水比佢中出左...

好似話gem細個 拍愛出貓就同左佢fd
超蓮好似係同化妝師

你老母比我屌屎忽仲塞返兩舊水落我袋啊吹都吹好少少啦

即刻聽返 中學回憶

李蘊個閪會有多深？
個閪究竟幾深？

去美國細佬女變abc
去支那中女變大媽

其實係咪第123 張都飛釘 張張都見到有2粒野

cp

樓主發佈兒童色情相片

本身都係蝗
不過真係童顏

兒童色情

小美慘與壹本便利同一下場

我果陣聽兩句即產。。。

冇個輯相佢應該什麼都不是

哇 諗起好多年前高登周杰倫巴打條女

細個會聽佢地啲歌
個陣好鍾意聽孖公仔

我知我未配得掌聲鼓舞
也都不必驚動這淚眼訊號

細個已經好上進搵錢

Yammie

蝗味就無乜
不過好屋邨師奶feel

講得細個聽cream d歌既
一定好細個
果陣cream係比人恥笑

我都話我98無人信

啲衣著品味車禍咁

D頭髮好似油淋淋咁
最怕女仔油髮

本嘢有美人你喎

佢老公
羅章冠，30歲，畢業于江西財經大學並取得金融學專業的經濟學學士學位。

新天地產集團有限公司發佈委任執行董事及委員會成員的公告。公告稱，
新天地產集團有限公司宣佈委任羅章冠從2015年4月24日開始擔任本公司執行董事。
于同日，羅先生獲委任為公司薪酬委員會及提名委員會成員

羅章冠於2007年加入渣打銀行(中國)有限公司廣州分行，先後擔任其業務發展部信用分析師、
客戶服務經理及中小企業業務部部門主管。在加入公司前，
羅章冠從2012年開始擔任渣打銀行(中國)有限公司廣州番禺支行支行行長。

羅章冠是Talent Trend Holdngs Limited實際受益人張高濱先生的表親，張高濱先生持有公司58.48億股相關股份權益。除上文披露外，羅章冠與公司任何董事、高級管理層及主要或控股股東概無關聯。

最後我先係許家少奶奶

對奶好正

港女依家唯一出路
以前可以揾香港富商
依家要揾大陸官二代富二代上岸

好似我一個女同事

Carpo

是雞嗎？

on撚9
超蓮成撚日落老蘭蒲嫁on9仔
自己google下都大撚把新聞啦
有錢人唔落老蘭 真係笑撚左
你去廢場咪見唔撚到佢囉

好似有隊野叫Cream

黑lin

個樣咁殘
咁都叫大

唔好意思，我呢啲廢青淨係識得係屋企打飛機

謝安琪都生咗兩件

最正呢期

鬚根？

嘉寶近況點

李蘊，我愛你有多深

有有錢佬包
唔洗捱唔洗做
日日比人禁住係地下屌
生隊足球隊出黎都制啦

當年送外賣到台灣。。。。

真係三歲定八十